手足生日快樂

真黃靚女好心地

當手足condom?
送上祝福啦

。。。

批鬥分化?